知唔知邊到仲有得訂山口式隻Ironman?

好少鋪頭有
邊到都OK，想訂一隻

以前有過一隻識著燈，但真係企都難，關節身型真心麻麻

5月底果隻新設計黎架
唔係之前果堆電影版
呢隻正常好多

Bleeding edge ?

好易出油

推一推

感謝大神

amazon=亞馬遜森林=森林
Japan amazon = 日本亞馬遜森林=日森